急！屋企樓下有人打緊野戰，我應該點算好？

第一次遇到哩啲情況唔識處理

圖呢

拍片是常識

halo moto

高清拍攝

圖/片？

我一個女仔 唔識處理 好驚

有冇手機?
手機有冇錄影功能?

你錄底佢自然有人會教你喺唔自爆嘅情況下upload上嚟

我入到嚟

唔緊要架
錄低佢 放上黎
我地一齊研究下點解決

咁樣好似好唔道德

🙏希望嗰對情侶見到哩個post之後快啲返屋企

屌你老母啦
開POST把撚呀
片都無條

你老豆老母黎架

你上得連登講已經唔道德
唔爭在

屌你老母

咩戲

抵樓豬做老姑婆

叮噹

屌你老母 問人點做 教左你又唔撚係做 咁你問乜柒呀

連登開post
有圖係道德底線
有片係道德高地
無圖又無片係不孝

你都on9上住連登抽插？

毒撚樓主咪撚再望，我同男朋友野戰關你撚事

又扮靚女 我已經認得你啦

咪當真

對唔住

屌你老母圖又無link又無

你話有張低清圖都可以話連登仔用條丁諗野

依加圖都無

得一句樓下有野戰都上到熱門

睇黎連登仔已經進化到用三言兩語都可以自行腦補成個畫面再冷手打埋熱飛機

好驚望咗一眼就縮返入屋
對唔住

對唔住 我冇諗過上熱門
拉返先

唔影相又唔錄片
想問有咩討論價值

冇片我就即刻屌你老母

佢哋走咗喇 對唔住 拉po先

對唔住囉

又冇片
又冇圖
又唔講喺邊度

之前返學，喺學校出面個公園見到

樓主撚狗

樓主點解要咁對伯母？

well said

最基本嘅道歉就夠

邊區

拉

冇圖冇片你話有72個處女強姦緊真主都得啦

你都戇撚鳩

你食撚屎啦咁就咪上嚟開post

我建議樓主閂好伯母道房門 樓下條隊已經排到彌敦道

幫手拉post

捐返入你老母個閪到啦

處乜撚嘢理姐 關你撚事咩臭閪

你老母俾狗屌啊
開post又冇圖 on99

收撚皮啦屌你老母臭閪

講撚到好似係你屋企入邊扑嘢咁撚樣
係你屋企樓下咋關你七事咩

影唔到就算啦
咁你自己道歉未？

冇圖就咪開po啦

唔識處理咪報警啦你老味
走上黎連登鳩叫托柒咩

屌你個臭閪
唔怪之得冇人要
你都唔撚識做嘅
弱智

我知錯喇 對唔住呀

無片開乜撚野po

有 上面好多對唔住

雖然有片有圖可以分享
但係人哋做乜關你咩事 又唔係喺你屋企扑
香港真係好大壓力

冇圖都上熱門

圖定老母

伯母都野戰緊

伯母母母⋯

排隊等住同伯母打野

好似越拉越上 點算

我係不肖女
對唔住媽咪

你個衰女包偷睇我同你老母打野戰，想要細路定細妹呀不孝女？

為表示歉意
搵套av畀您哋J住先

唔好啊 我以後會好好孝順媽咪

拎支氣槍 著城市迷彩 一齊打

搵個強光電筒照住佢哋
營造Spotlight效果
同佢地打造一個演唱會級嘅舞台視覺效果
搵個大喇叭幫佢哋播歌
務求令到佢哋嘅表演盡善盡美

妖
樓主正on9
Attention seeker
Blocked

新蒸頭有勞伯有

道歉完 自己潛水咪算囉
係都要又衝出嚟

垃圾仔

DLLM

片又無，叫你影又話唔道德，開乜撚野post我同伯母樓下打緊野戰呀

第一次處理哩D事
同埋好想拉post
唔想霸占熱門位置

扑緊野點睇po呀

武肺風雲2021

我入到黎

屌你老母
女就你睇
橋就我諗

你老母比個乞衣屌緊

抵你做你個user name

拜托 block 7呢啲死假膠低質到

老姑婆仲扮咩女仔
同樓下保安講

你要處理啲咩？？

captv之咪當真

推
等多啲人入嚟屌樓主

我真係屌你老味 圖又冇 片又冇 文字描述又冇
你到底開個po嚟做乜

屌你，咁簡單嘅嘢仲要教？

真係要同你開年

冇片都有張圖掛？

抵你做老姑婆

人地打野戰關你鬼事咩，嘈到你咪叫佢唔好打咁大聲囉

樓主老母前世俾人屌得少

無片你開post黎把撚

落埋去3P

樓主我屌你老母臭閪咩

膠post都咁多人信

我睇晒都無內容！老姑婆都吾放過！屌

拎張櫈坐低睇

咁你咪撚講啦 傻閪

道歉時露出胸部是常識吧

條友盲嘅喎